近排識左個女仔佢係新移民

推

手土

雞嚟

你移番去大陸做新移民咪得

返大陸啦屌

推呀！

黎得香港都係利字當頭 完

唔會無好人
只不過
利字 大於 好人

佢唔會係你最好既選擇
除非你條件差到真係得返一個簡
如果你真係差到咁,咁個新移民都唔會簡你啦係咪?

又米9 依加又搵2萬頭
我唔信你成世都係搵得個2萬頭
如果你見到佢靚 第一個問題已經出現左
你把口有無出邊D人咁嘴甜先 靚女係一個陷阱黎
你守唔住佢都係無用
一黎又要佢同你一齊左又識得點拒絕其他男人
二黎有邊個保證到佢唔係利字當頭
你真係想同佢一齊,我真係建議你睇清楚D先
唔好衝動

祝巴打你好運啦，不過有咩唔對路記得上黎問下
比我地笑又好，好過你撞到傷晒

連登有愛 祝巴打幸福

既然決定要去馬，準備好精神去啦！

信自己對眼

樓主幾多歲 識女仔都要上連登問。上黎問呢度得一個答案，個個都係雞。

自己試下接觸下人 同人傾計相處下 咪知係咪會呃錢 好食懶做嗰d蝗囉 如果係正常女仔 睇下有冇機會發展。 冇人清楚得過你自己對佢既感覺。呢度好多人聽到係蝗 已經起晒鋼 唔會俾到咩意見你